想收部psp

2006/3000機 玩到iso檔
有冇手足出讓

好想玩呀

幾錢

$500
玩到破解？

巴打我可以放畀你
3000 機玩到破解
今晚返去睇下有冇問題

Tg :

有部仲玩到舊舊既1000,唔洗錢你要唔要?

有部mh特別版
送比你

免費送比你 再加100$

兄弟 講真？

朋友想放既話就tg我吧

Tg :

粒電邊度仲有得買

搵唔到唔知放左去邊

兄弟 好感激你既好意

手足係咪有機放？

電腦都有模擬啦

電話都有 但唔係果種感覺

你岩 我起電話 電腦玩一陣就會唔想玩

Same here 2000 or 3000機破解 幫我down game 加錢